新垣結衣（76）ALMOND DESU ! CHOCOLATE DESU !

ALMOND DESU !
CHOCOLATE DESU !

標題來源：

Meiji Almond新cm(30秒)：
Making：
mp3 cut：

3月新SP
《羈絆～奔跑吧！奇蹟的小馬～》

官網：
PV：

出演：
役所広司、新垣結衣、岡田將生
勝地涼、小林薫、田中裕子

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的復興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？
廣播：NHK 2017年3月23及24日（前後篇．各73分）

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、code blue、父女、mbmh
花水木、唇上之歌、再說一次愛你

可睇可唔睇：戀空、smile、S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支(4樓)：綜藝、專訪、CM、劇集特典、電影

LIHKG投票參考(可修改)：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空巴提供)
隔離登pm gmail比「星空下的緣份」巴打等批
重新接受申請，一星期內批，請耐心等候
常見問題：

會員區：

binc名單：

巴打創作：

點名&留言版：

新垣結衣x瑛太W主演映畫《ミックス。》(混合雙打)
挑戰乒乓球題材的浪漫喜劇！

腳本：古沢良太（Legal High 腳本）
監督：石川淳一（Legal High 監督）

共演卡司：広末涼子、遠藤憲一、田中美佐子、佐野勇斗、瀬戸康史、永野芽郁、蒼井優、森崎博之、吉田鋼太郎、生瀬勝久、山口紗彌加、斎藤司、久間田琳加、鈴木福、谷花音、真木よう子、小日向文世等。

2月中旬開始攝影，2017年秋全國東寶系公開！ 新垣結衣飾演戀愛和工作都很失敗的原天才乒乓球少女、快30歲的單身OL富田多滿子，與瑛太飾演的原日本職業拳擊手組合成乒乓球混雙，向全國大賽挑戰的故事。

《Code Blue 3》製作決定!!

5月開拍，時間設定於第2季的七年後，播放時間：7月份 月九

十年過去，各人都走上自己的人生道路。
藍沢耕作（山下智久）離開咗翔陽大學附屬醫院嘅急症室之後，喺腦外科深造研究，目標係成為最強嘅腦外科醫生。
白石恵（新垣結衣）就繼續喺人手不足嘅翔北急症室工作，成為咗飛行救護團隊嘅領導醫生奮鬥中！
緋山美帆子（戸田恵梨香）就去咗備產醫療中心，喺婦產科果度深造。
冴島はるか（比嘉愛未）依家繼續做緊飛行團隊嘅護士。
藤川一男（浅利洋介）同白石一齊留咗喺翔北急症室，只係自己向着成為整形外科嘅急症室醫生之路進發。
面臨新挑戰，失去家人，開始戀愛，在新嘅階段有邊個對手等緊佢哋？

來自 Gakki 的訊息：
「在最初的《Code Blue》拍攝中收到的20歲生日祝福，好像已經過了很久，又像是最近的事。在這20代的最後一年再次扮演白石惠，以及劇組時隔7年的集結，感受到極大的緣分和使命感。全新的《Code Blue》故事中，狀況、立場、所有的事物都有很大的改變，當時一起努力著的5人會有什麼發展我非常期待。希望能讓觀眾看得開心，也希望能夠有所收穫，我會全力以赴的！」

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive：

ios用whatsapp save gif 教學：

華田PS去底小心得：

Credit：華田

綜藝、專訪、廣告

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

分析文(含劇透)
《逃恥》：厭世地擁抱生命中的缺憾

B站Gakki綜藝連結

Gakki全廣告(google drive)

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

【日本综藝】和新垣結衣一起在表參道購物

【衣之戀字幕組】新垣結衣 Hello Photo Lovers 天空樹篇

LM

第一頁留名！

1

第一

留名

第一頁

gakkiismywifekyogosang@gmail.com

第一頁強勢留名

火曜日留名

lm

用結衣禱文來留名

我們在日本的新垣結衣：
願巴打都尊妳的名為結衣BB。
願你的劇降臨，洗脫巴打們的空虛；
願妳的Coco醬抱着你，
如同心醬困在籠內。
我們日用的軍糧，今日子賜給我們。
免負評佬的債，如同巴打免了binc的債。
不叫我們遇見巨乳；救我們脫離打J。
因為美麗、可愛、純真，全是妳的，直到永遠。
笛笛該！

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

十戒

第一戒：心中不可有結衣以外的偶像，也 不可侍奉他們
第二戒：不可獨佔，大家要互相分享
第三戒：火曜日為擁抱日
第四戒：每日都要飲十六茶
第五戒：每日最少一粒Meltykiss
第六戒：不可以遊車河
第七戒：每日都要睇結衣啲劇
第八戒：不可妄稱為結衣老公
第九戒：每日要跪拜結衣POSTER
第十戒：起身，進食，訓覺前要讀一次結衣禱文

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼▼

留個靚名先！

Honda巴係咪有特權

今日子今日留名

CM請投十六茶 結衣必睇今日子

率先【イキイキJapan!】留名
暨
導遊篇十六茶CM宣傳推廣大會

萌靜態留名

萌動態留名

推廣十六茶

是日推薦

掟上今日子的備忘錄

快啲去寶庫down嚟睇啦！

係

hkgolden2019@gmail.com

～～～CHUCHURUCHU CHURUCHU CHURURU～～～ [/quote]

gakixn@gmail.com

jkr2943@gmail.com

[/quote]

係咪之前動物台share果個

巴打們係即刻開個新email ?

fantasyfan0531@gmail.com

寶庫都係用果個

[/quote]
uniqlo?

yakkai.lihkg@gmail.com

aragakkiyui611@gmail.com

Share畀星空巴會唔會方便d

1.96meterhkgolden@gmail.com

lkogakki@gmail.com

之前一直想整唔記得 岩岩有人放出黎順手

tang09639@gmail.com

gakkiisthebest@gmail.com

會

你班友post gmail搞到我無咗第1頁

我研究下點share先
等等

horacewh@gmail.com

負評佬呢

咁多人學
不如放條link出嚟啦加密法

gakki918@gmail.com 目前50音已完成 但係唔知點再上

推到星空巴睇到

我聽日會用

結衣Post CM 宣傳易

推

原來我已經5連1002

gakkifan4life@gmail.com

點做到架唔好同我講係企業機密呀

火曜日熱潮佔咗3個po

我68之後就冇拎過

巴打你個drive係咪呢個

CB標題建議 記得就用
1

2

2應該爆字數要改少少

咁早建議

唔等播CB3 用？

陽光燦爛笑容

古美門笑得好燦爛

係
有個一齊學日文嘅fd send俾我
來源係咩?

養左過10年既狗死左之後 我都想效法gakki養爬蟲類
長命D得黎 互動少D感情波動都應該會少D咁
本身想養球蟒 google左先發現話細都有90cm 屋企無位養
睇黎gakki揀蜥蜴唔係無原因

同學相認

mutual friend

你個FD有上高登動物台?

相乜鬼,係之前係高登有個動物台手足share

Lm

你的朋友就是

成世人最憎就係蛇

佢地兩個合作得好開心
我都睇得好開心。

我平匡正式加入真知子派

邊段片出處？

歡迎

無記錯應該係S2 Making？

睇下啲白石黨會唔會post尾拎番出黎提議囉

又一個 腥些要癲

之前無乜留意日劇，亦都未睇過佢拍既劇廣告，對佢無乜印象，上星期無聊望下mytvsuper，睇左一集之後一口氣煲晒全部，短髮既gakki好屈機

加入真知子派腥些唔係應該高興咩

睇咗陣唇上之歌又新post

大合唱俾哥哥聽果幕，望到連呀爸都受感動，我真係喊咗

佢係高登仔
WTF
咁我仲應唔應該share

但係佢個名係平匡

放上去星空巴個drive

索性放入寶庫啦

上個post尾又話放上寶庫嘅

支醬油已經整癲左腥些

sensei

i know that feel bro
我就係睇完之後唔知點解留左係呢個post睇班痴線佬9up
同係咁睇結衣既野

醬油真係勁好笑
永遠留名都係用今日子

咩事咁快又新post

岩岩睇到CODE BLUE 2 EP3
見到佢地三個有莫名嘅喜感

因為平匡必須__
我唔會再改名啦

係囉唔好改 一陣又要記過d名

はい 留名ながら

好瘦

係，唔通用左60幾個post先黎改咩

諗起已經想喊FF毒男悲歌

新人留名

唔好改啦，真知子派唔會歧視你
其實係唔想再認過個名

屌 食完嘢返嚟就爆post+6頁

講開名，偽303室係咪無再上過水？

我覺得佢哋加機師都幾正

睇返原來自己都上左黎好耐下

佢個303滿左額

佢地好GAG

我41po開始密集留言

慘

厄介巴終於post返呢張圖

原來有偽嫁

入坑之後睇第一個po係29

四眼仔好白痴

收到了，唔該勝負筆

28post開始睇, 唔記得邊個post開始留言

唔通仲暖過我？

好後悔咁遲先識gakki

一齊為結衣努力

我都收到了，唔該曬支筆

唔該曬

歡迎
但係呢個post好多痴線佬同gay佬
小心為上

我愛結衣

唔該晒

呢排off1陣就追唔到post

講緊我？

做咩咁講自己

小心一個數字基佬

同意短髮嘅結衣真係好屈機

呢到我要作出更正,係Gakki

只要係gakki

3//
/0/
//3

agger

jj11499jeff@gmail.com

長髮都尾機

你係邊個？

我第一個留名係係第8個post留email 比星空巴（唔好搵我自爆野 )
過左陣就改左名

phylogenyhkg@gmail.com

你又係邊個？

多咗咁多唔識嘅人

有見過

溫陣書返嚟已經第八頁

gakkishiraishi@gmail.com

講動物台，之前都有人share個drive
唔知內容上分別有幾大

巴打你果個加埋我先
hklight1704@gmail.com

welcome new human
love and peace

我記得佢應該係舊人，只不過勁少講嘢

好似有印像見過

張圖成日見 邊位巴打改左名?

突然好多新人
直覺話比我聽好快會有人自爆

啱啱搵到自己好似第3個post開始留名

CD ROM見有野share即刻上水

kenkingya@gmail.com

你做咩喺感情台講攬gay佬嘅感覺？

應該就一模一樣

老patpat

想問吓關西腔有咩特別含意

page9

巴打之前咩名

因為老SEAFOOD已經好小心

一樣

點解你噉都見到

zionziont1992@gmail.com

冇,我估

佢哋係緩和氣氛 森本真心正

你咁講一講搞到我想返去搵你自爆咗咩

Chankaming0101@gmail.com

其實都係2個幾月既事

咁快又第9頁

tkh062697@gmail.com

笑左

聽ZARD好似會俾人笑鄉下人?
唔知有無記錯

咁點解要刻意模仿呢

75post差13正評
推得快都有缺點

扮野

搵到啲

係咪有話巴打姓Wong

其實唔老，係個post去得勁快
隔離幾年得90
呢到3個幾月已經就快80
我係(4)黎

阿文

Kenneth ?

留名，75成個post都無睇過，點追

時間過得真係快。
啲post推得仲快

And Mr. Tse

留名
到底幾時先可以見到好似實栗咁靚嘅短髮

呢個冇印象

笑死

都話好快會有人自爆

我日日返屋企都見到

岩岩自爆黎

好彩我個gmail係新開

其實隔離post去得慢應該係因為開左wtsapp gp大(我估)
所以開gp係推post大忌

好彩我頭先都諗左陣冇放自己個gmail上黎

Wong Man? 我假分身ac黎

開doc都係

唔係 講緊之前某併巴打

原來隔離登有group

我都特登開左

火龍巴上身

Boom

原來係咁，咁咪吸唔到新人囉

我估架咋

隔離post係指咩POST

痴線佬告解室上線啦

我頭先search某個gmail既時候佢show左毓民個page比我係咩玩法

wong yuk man

竟然有whatsapp group?

其實唔出奇
識幾年應該都見過面
話唔定一年後我學都有咁既機會呢
不過仲係咁多人數就難搞d

就黎收工,結衣話出黎接我,巴打唔使葡萄

好彩平時有唔用既gmail同假fb旁身 真係好危險

可能相聲(唔知係唔係)係關西嘅傳統?

有咩咁危險？你睇下錢巴都仲健在

為左呢個post開左個黎擺資源同頭post d野用

無限bin

都係既
兩／三年前係舊登識左班人到依家個wtsapp group都仲係active

之前出cert 係邊位巴打

gakki light

bin again

好想見吓遊巴真人

2個文巴去左格劍

搵個地方
大家拎住支十六茶相認lo

已收到 thx

佢咩事

比你地見到我真身冇咩所謂 但fb呢啲想私人啲

yuk man 都係痴線佬?

好多人都想見

遊巴開架車出嚟

係錢巴個朋友

成班偽毒夠膽出街 我呢啲剩係夠膽做鍵戰

唔通係偽毒？

自爆左2次
我都係咁諗，始終呢到係x登，自爆左有咩事真係好煩

唔知bug左定咩，依家好似冇左

有啲想識吓呢個post啲絲打

你有侵架啦

我有yui

表面應該幾偽 冇人信我真毒

我重申一次
愛結衣係好光榮既事黎
唔使閃閃縮縮

係到爆好喇
出左公海就真係一世

個個都咁講
次次一出到黎點知都係米8又型仔

其實都已經無乜感覺 俾你知我個名又點
真毒 乜都無 起埋底都做唔到乜架啦

咁即係偽毒啦

我連表面都係真毒呀

K.T.巴 profile個cover係我屋企附近影

真人一定成個C朗咁

開新gmail要入埋電話？

係就係米8,但係

我下次帶埋Gakki出黎

覺有情巴真男人

我都想 我四眼仔

會唔會諗多左

其實點搵到

米8 靚仔 有車 分分鐘帶埋條女出黎

竟然

話咁快就13版

四眼仔+1
小肥 屁股冇乜肉
所以303巴唔好吉我屎忽

上次枱曆交收好似見過你真身
定唔知邊位
a5牌下面果次

MOE
KANSAIGAG

情況唔同你走去東京都講大阪腔

請參見名偵探柯南

睇到facebook 話感覺到結衣BB 拍戲好攰，希望BB 今晚可以發個好夢，好好休息。

都係唔好啦
陣間你班癡線佬……

小弟米8,冇女,黎緊有套sp上請大家多多支持

不如share畀星空巴

侵你擺低真電郵我再教你

我唔會帶Gakki出嚟喎

小弟似森本醫生不過係地底泥

米8=最遙遠距離

呢個唔係約炮POST

起底咁基本

咁你真知我冇講大話啦
btw 我果次好似係同周巴一齊交收

四眼仔+1
排骨

絲打去哂邊

真男人

都唔係既，我老婆都唔係矮我好多

小妺喺度

呢個真

等緊佢上水
定有無巴打可以幫我去隔離登問下佢
因為其實個drive唔係好關gakki事
你係唔係開唔到新gmail?

做咩變左起底post

侵侵派我膠

留低你嘅聯絡方法
等小妹聯絡你

日日都有新主題

唔使開啦，POST 出嚟無事嘅

15頁都未有負評佬

感化成功

強烈譴責侵侵將傳教變左搞事

小妹好寂寞啊
需要地方的哥哥慰藉

chankaming0101@gmail.com

等你電郵呀！

通常講完之後好快就出現

+1

呢張gif出處係咩

多得你地講起負皮佬
唔係我有時都唔記得正皮

以前都係排骨
返左工之後開始暴肥 而家減左d

Send咗
快啲聯絡小妹啦

家明

高柒毒在此

其實應該睇唔到你ac個電話

男人老狗扮小妹

收唔到（怒）

啱啱發現，未夠2個鐘就400

屌
你即係話小妹你昆姐

一日兩post

己經變咗習慣

結衣post已經儲左一批活躍會員

aragakki611yui@gmail.com
thanks~

小妹係絲黎

劍指(100)

指定動作：Bookmark+正皮+留名

隔離登開到幾多？

小妹有撚

唔使Bookmark 因為推po太快
長期回帶最頂

好似話80幾定90幾，但開左幾年

你唔信嘅話留低你嘅聯絡方法
我哋約出嚟見面

唔好污染呢度啦
自稱小妹 即使你真係絲都好嘔心

1個鐘17頁

好癲

到時超越高登post要搞下活動先得

呢邊已經78

搞咩活動

仲記得啱啱開始一日一post果時仲話好快會慢返
屌你愈黎愈快

洗唔洗咁快 已經用左成晚追左3個post

十六茶相聚

睇野愈黎愈慢

之前post(50)未搞哂既活動

仲要多咗好多新人

講起50，人生中有幸開到第50個結衣post真係畢生難忘，三生有幸

50post有咩活動 我好似係54post第一次留名 之後到6x幾活躍

投票

行開咗一排原來講緊相聚會

派返俾你

快啲報埋啲詞啦,之前改好晒差執字
比達哥唱

我從來都唔會咁嘔心

其實寶庫可以搵到星空巴email, 有野可以放上google drive 再share 比佢

HI 新人留名

利申真絲

here新人too

冇記錯好似係結衣角色單選投票

Sorry我新手黎
唔係好知規矩

新人

你好 新人留名

新人留名 有咩要做

溫左陣書就開左個新Post
成班痴線佬又發功

新人同問

好似有人講過想整個角色投票但無三巨頭

就黎推完半個post

稻葉

同問

新人留名, D POST愈推愈快

呢個真係世紀難題 好難揀

依個投票如果cb3個期搞一定大炒

ss地又羞澀既結衣 好撚可愛又好撚搞笑

唔見今日子巴打嘅？
正式宣布今日子巴係偽痴線佬

聞西西巴打喺唔喺度
呢個仲有冇更新

白石

播緊仁心仁術 又諗起cb

個時都以為已經好快爆post

好彩我日日都可以同實栗擁抱

新人同問
好驚做錯野

諗起個OST

原來個時係龜速推post

懸念巴你真令人擔心

成廿頁負評佬都未出現
唔通真係感化左

其實冇咩野做

我啱啱都睇黎呢集

好似話要睇頭post 去睇下binc list有咩好睇先

一定係睇頭po

agger
病情愈來愈嚴重

係我地推太快

睇嚟呢個po捱唔到聽日12點

healing hand

最多咪上list 無咩好怕

好肚餓

應該得既，通常愈夜會愈少人
不過會有例外

準時過報時

順手放埋入仙人巴個EXCEL？

睇左咁耐FF得最勁同最密係佢

其實夜晚都唔少，經過我一整日MON POST，朝早返咗工未到LUNCH TIME 先最少，獨佔最好時機

咁多美食圖

自問自問

咪係囉，bb明明而家係我隔離

找唔知幾耐之前既數 、
等佐兩個月個BD ROM終於到,#BLAMEPIONEER
あああああああああああああああああああああああああああああ

RIP + RERIP + SOMETHING SPECIAL
*之前個drive香佐,RERIP後睇audi無分別,rerip既可以自行選擇下載,
**分開曬照顧低速用家
***加密
**** PW:ZARD

OST RELATED :

LEGAL HIGH(RERIP VER):
OWJKMURfT2lCbUk0B2hV0R3vw5FwVUVvRENJTWQ4V1U

空飛
msSSh6b0B2hV0R3vw5FwUW4xN1M2MGxsb1E

今日子(RERIP VER)
R5WENLTk5Wd0B2hV0R3vw5FwM1RmRjhUb2l2TGs

GAKKI RELATED :

虹初回B (+DVD DUMP)
RmRjhUb20B2hV0R3vw5FwU0NuSFZjQS0yejQ

送比華田巴,上水啦
GALILEO S1 OST
w5FwU0N0B2hV0R3vw5FwaW0wM0EwWmRIeWM
GALILEO M1 OST
0wM0EwWm0B2hV0R3vw5FwaUdZazk1YmdqTjA
GALILEO S2 初回OST (+DVD DUMP
azk1Ymd0B2hV0R3vw5FwUTcwa3k5b3gzVUk
GALILEO M2 OST
wa3k5b3g0B2hV0R3vw5FwVzlKakFVZzFvOVU

送比重游緊(?)果位巴打

君が好きだと叫びたい
5FwVzlKakFV0B2hV0R3vw5FwNi1jQVRwU1pBOHM

敬修二與彰青春 BICYCLE～

wa3k5b3g0B2hV0R3vw5FwRG1fNHA4UDd3b0k

唔好諗住偷我雞

啱啱睇完CB 轉過頭無記播妙手仁心

大家都係做醫生點解會差咁遠

問過呢度幾個冗員未

b站連結個度D片未搬哂去excel

獨佔真知子

舊人留名，
請問一下點名係咪一定要用gmail 申請左先edit 到？

lock左啦偽毒

全力扮工

好花
但係睇得明（火龍要學下）
感謝Prof. Zard 無私奉獻

火龍巴應該訓咗
Zard 巴
（雖然我應該唔會DL，部機無位啦 ）

睇唔明

呢張邊到出黎

條LINK話NOT FIND

我諗咗一陣先明
唔明嘅巴打反省下

明乜

冇野

你要反省下啦

zard巴
係咪到聽日又會收返埋佢？
事關我已經關左電腦

no worries

輕鬆解碼

睇完達哥呢度已經推左半個post 入左精神時間屋？

chanka明

不過啲file好大舊

我ON9, 無野了
BTW

假名嚟 唔洗再提

old-school

好old咩
我明

只有兩個原則希望大家遵守

i.勿二次轉發
ii.唔用作任何形式牟利

GAKKI有愛
遲下再出其他,壞一壞ROM DELAY佐好多野

隔咗一陣冇睇
做咩推咁快

睇唔明 反省緊

zard巴
btw

其實唔難

樓上反省下

推得越黎越快

我都明啦 輕鬆睇

我睇得明 但係404...
係唔係我做錯D咩...

你支筆

加落聽晚度放毒

不過唔明分開曬照顧低速用家咩意思

渣ga

唔好quote

姐係你睇唔明

睇黎負評佬啱啱先放工，做到咁夜辛苦了

你係引用睇就明喇 講得好白

呀呀呀呀呀好肚餓呀

渣GA

好肚餓
見到BB好想食咗佢

劍心 做咩唔搵啲無水印嚟CUT

痴線一篇1000字爛文打左我四日我真係地底泥

dont quote la fuck

夾埋都有6GB唔算細,
i.單檔下載+網速慢 = 一斷線/出問題
ii.唔係人人都要曬全部,鹹魚青菜

哦 明白

多謝有巴打提我
太耐無做仆街仔唔記得左

其實做prof唔係要做research出paper果啲架咩，點解zard咁得閒

用an個apps睇 見到晒分別
用code有少少問題
好似頂樓置中咁quote左之後果段都無左

明啦
Thank you ZARD巴

好仆街

其實CB呢類戲真係幾正

謝Prof. ZARD

係喎
聽晚再cut過

Zard巴 雪肌精 cm 歌有冇
我記得你share過一次 唔sure係咪你

呢種推post速度係咪就快可以挑波台機
幾時先有結衣台

未開學
不過依家轉佐私立教開佐學都差無幾

呢個名點睇

正式宣布火龍已經成為結衣post嘅厄介

又傷腥些心

可唔可以唔好po雞麵啊屌你

連登係咪冇加密法

幾好

dl左03rd ALBUM -「虹」
不過好似upzip唔到?

點會

你唔好改服部叔
然後大叫今日子最高
每次都一定係今日子既圖
我就唔會發癲

我好想要pocky同十六茶生物股長果首

我每隔一陣就 はい 僭越 ながら
跟手貼返張圖架喎

日本幾時先開學
好奇一問zard巴做邊方面research

又黎了

有呀不過唔係無損既wor,一陣搞

覆埋樹巴

由佢
我會去隔離登PM多次星空巴結衣相關果部份,
之前RIP落既用google drive quest星空巴好似失敗佐,無見到個drive有,
都係用返PM妥當D

曲線...

依家過左12點就會有

近排啲post推得咁快嘅
我前幾個鐘先係上個post留名

between, 留名

點解明明多左咁多痴線佬
D正皮仲少過以前

推得太快

pocky好洗腦

呢個post開唔夠3小時

其實想問好耐 果D唔係橙肉咩

我仲未改

飛起果d咪橙肉囉

執咗陣嘢又推咗24頁

4月頭,近年有D學校開始改制

high energy astrophysic

唔是問你呀厄介
問緊橙皮巴 佢幅圖指住果D唔係橙肉咩

一條條果d應該係橙皮黎

要搵今日子調查下

放埋入excel

想召喚梁國雄議員

我話皮就皮

between 認真，應該係皮黎
西菜用生果做sauce通常削幾野個生果皮係啲醬面到增加香味

bb向我： いただきます

一講橙皮就諗起陳校長

wtf 開左po幾耐? 26頁?
執執下圖推得咁快

唔好講梁國雄得唔得

解渴呀

依家仲有無播

橙皮絲幾有研究

有

細個咁就中左伏

你走去試?

教壞細路

利申：信過

我都係 苦到
不過係幾好食

excel有

聽落好難

Post頭梁國雄

我都食過

etv 宜家啲小學生有冇呢啲睇

人少左
痴線佬痴線左

etv好似仲有 不過轉哂新

又諗起了
唔知睇小馬會唔會有個幕

以前返學一個禮拜有幾堂睇etv
悶到

今年dse個幾位巴絲睇過etv未？

Legal high聽完好振奮

下!最開心就係開電視櫃睇電視

係 見佢食得咁過癮

點會未睇過

成展權

可以hea

見英文同強語即刻轉台
淨係睇數同常識，有時先會睇中文

down完即聽

細菌大王

依家係咪仲有啲咩
"一理通百理明～"

可能有對白

:喂阿哥

經典

agger 開電視櫃果下特別high

點解叫喂阿哥 我唔明

DOWN完解唔到壓(未知格式/損壞)

好似冇咗主題曲啦

有無聽過長毛講嘢？

喂阿哥口頭禪黎

唔係要pw咩

我都係

新手留名
好似miss左兩個post

會熄燈 好正

見你地呢排成日喂阿哥
搞到我想攞返出黎玩

一理通百理明都cut

阿先生你邊位呀？早抖啦

之前係咪有巴打搞緊綜藝excel
好得閒 有需要幫手即管出聲

暴露年齡

仙人巴

換WINRAR最新版解壓,我用佐RAR5壓

講開又講 見過佢係7-11買青檸水飲
之前又見過盧覓雪 潘紹聰

係 love you trump

ZARD巴

諗起以前一播就會跟住唱

有咩所謂，邊似某巴打死都話自己20

用7zip都OK

有無同你講
喂呀姐!

有聲

明白了計算可變簡單~

全心探討數學～

係咪樹巴

留名睇小氣報復

唔想瞓 瞓醒又要返工

under 20 表示聽過仲記得

唔係喎 點下頭囉

我無開名，唔好小氣呀

40歲阿叔沉迷小氣簿

Problem solved
ZARD巴

收皮啦！
bb張小馬劇照越黎越嘈

聽完lh之後訓唔到

同齡 好似都係2月生日 大我少少

spotify過唔到Flac
過唔到bb d歌

小弟差不多一個月前踏入19

屌你地
逼我十二點幾出去煮面食

試下轉檔
我用apple music都要轉咗先入到歌

樓上反省下唔該

我啪左幾粒ALMOND頂住 無事

又係呢句嘅

who

腥些咁粗俗既

有無人有an機好用既中日字典apps？

都入唔到itunes音樂庫
唉 放棄 聽日再試
今日返工返到好攰 聽日又見工
早抖

bb保佑me

已經煮緊
個肚咕咕聲呀屌你

禁止深夜post食物相

忍緊唔行去廚房

第二張係咩節目

變奏版Legal High

痴線架點解最近會推得咁快

係
費事要Gakki起身幫我煮麵啦

空飛參觀自衛隊宣番

空飛宣番？同安住行街街果個

痴線架點解最近都推得咁快

呢度晚晚都有人比張gif引誘去煮麵食

就快1001
可以鍵國

即刻睇下先
巴打聽日見工都加油

2個鐘30頁

唔知幾時可以成功攻陷zion絲呢

痴左線啊

刷新記錄

呢個po講左d咩

本身諗住留完名做一陣野再追post 點知返黎又已經30頁

聽朝起身個post唔知會唔會1001咗

使唔使咁快

依家連個紀錄既車尾燈都見唔到wor

抱抱日 share日文 起底 share歌 binc

你永遠不會成功.jpg

聽朝返9點，起身應該未爆

以前個紀錄係8個鐘已經覺得好快 今日兩個po一個6個鐘爆 呢個兩個鐘就30頁

+1 煮嘢好耐

關鍵字：三十六

火曜日創先河

心醬=zion
好亂

71

李狗嗨
係咁loop

煮個麵好快 3分鐘

Legal High

咁快又30 你班痴線佬

呢個係我眼中唔算係post啦

費事辛苦Gakki啦

是呀

但又要洗碗 再刷牙

夠鐘食藥啦

科大巴你講左咁耐都未知

一改左名就好難記

上個po都未留明就爆左

唔記得拜下ZARD巴

減肥又要押後

減乜肥 結衣要有肉地
利申好撚瘦

結衣做今日子啲表情同反應好正

訓左落床半個鐘去到31版，係推就推埋先訓啦

我唔使刻意減肥
因為最近成日陪Gakki練乒乓波

老實講要到幾多歲開始至唔信世界上有聖誕老人呢
呢啲咁無聊既話題對我嚟講根本就唔關我事
不過講到我由幾多歲開始知唔信果個著住紅衫既阿伯就係聖誕老人
我可以好肯定咁話俾你知,我由一開始就已經 唔信了
我知道果個係幼稚園聖誕party度出現既聖誕老人係假既,就算我無親眼撞見阿媽係度錫聖誕老人呃,但係醒目既我早就已經懷疑呢個聖誕節先開工既阿伯究竟係咪真係存在既呢
不過果啲咩外星人啊,未來人啊,幽靈妖怪啊,超能力者啊,邪惡組織啊咁,重有同佢地戰鬥既特攝動畫裡面既英雄,我都係過佐好耐先至發現,原來佢地根本唔存在係呢個世界上既播
唔係,其實我一早就發現既了,只係我一直都唔想承認咁話姐
我內心心處其實係好渴望果啲外星人啊,未來人啊,幽靈妖怪啊,超能力者啊,重有果啲邪惡組織啊會砰一聲咁出現係我眼前
只不過現實就係出乎意料咁殘酷,我一邊驚嘆世界既物理法則有幾咁偉大
慢慢我就開始唔再熱衷睇電視果啲UFO特輯同靈異節目
外星人?未來人?超能力者?邊會有先得架,不過我又幾希望佢地真係存在架
我個心好似計緊現實同幻想既HCF咁唔經唔覺就大個仔
到佐我初中畢業既時候,我呢種細路仔時代既幻想已經畢業
亦都逐漸習慣佐呢個平凡既世界
我就係咁做佐高中生,無咩遺憾恩

懸念巴病情好嚴重

古美門

gakkilovemoney@gmail.com

share 埋比我

填補那個懸念

佢真係好嚴重
成日想搶我老婆

睇個勢3點就會爆post

又多個今日子fans

咁細個就咁早熟 唔知係好事定壞事

唔會掛 唔洗訓咩

zard 巴真係覺得個宇宙無外星人

講真 訓了 睇黎又開唔到post

巴打未睇lh?

係喎 你BOOKED 77
開到嘅 早啲起身囉

呢個post 咩事點解咁快爆

同路人

6點鬧鐘

痴線佬全面進場.jpg

侵聽日唔使返工？仲未post 王子嘅

瞓先，你班痴線佬咪推咁快

巴打難分真與假

覺得人類從來都唔孤獨

放假

睇左4集CBS2
番黎個Post就已經推左十頁

好耐無PO王子啦佢 唔係咩

Zard巴讀依篇野要用幾耐時間
真心好佩服堺叔

我覺得係古美門心目中冇童年唔算係咩一回事 最緊要係佢係事務所生活無憂 所以應該係好事黎

腥些最尾有同古美門講番聖誕老人係點黎

四集 四個鐘得十頁

每個人都可以係聖誕老人

4集既話你原本應該仲係上個post

係咪以為呢度係post75

真知子就係最好既聖誕禮物

有服部叔日日煮好野食 好提子佢

屌你老味

真心左

我睇唔透,各位香港JJ幾多年無睇TVB

只要你擁有錢巴

公海有個post
癡線佬全面進場？

用真知子黎比喻禮物

老母開住睇兩眼算唔算

十年都有
升中後1 2年就睇美日劇動畫
無再睇過大台d垃圾

我老豆會開嚟睇木村新劇
doctor X
Legal High

Skip住黎睇
有D位悶悶地就Skip左佢
慣左快睇一次先再慢慢睇多轉

條友似假膠

cb標題建議 白石醫生
1

2

好耐冇見過閒人巴上水報數刷咗幾多次

點解

樹多巴

原來真係報細數

咪係

link

我真係廿歲咋屌你
唔好到老屈我

侵侵啲friend , 開好多膠po

可能人地資優生，跳級呢

巴打睇我段野係真唔係get唔到個意思

點處理好

涼宮春日

善用起底功能

屌那星 岩岩入左post 臨訓都要畀我睇到個名

佢之前開過幾次結衣post都似假膠

打錯左，係6 7年

我哋班痴線佬留返係到算 廢時周圍樹敵同理班假膠

莫非係負評佬
同埋咩叫我啲fd

block
完

刷左2次lh
入面對白要慢慢Lun

人地2歲就睇卡通

留名圖

屌 原來假膠黎

永無止境的八月

唔明添

已經35頁
2點前可唔可以開新Post呢？

我低估左大家

錢

以前好hit,好似係

千勿回覆會員「咪癲啦」所發佈的任何Post

輕輕鬆鬆

其實都知係lh
但突然一段野出黎係不知所以然

諗好標題未

我知，但無睇過

第15532次 果8集我睇到頹左

過百正評

射射巴打

條友真係好煩

等唔等到新post 先訓呢

2個鐘 36頁

0142就已經36頁
大家努力

係就快 就頂唔到

等啦

1？

邊個開?

今日子OST

已經無理條假膠

等埋佢啦 就爆嫁啦

似撩交嗌多 可惜痴線佬都係love&peace派

聽日番工呀

我想開

1啦

得返bilibili有web source,
果期既tvb配音真係高質到爆曬燈,特登down黎一睇再睇

好眼訓

番9

2點前應該1001到啦

唔介意既 小弟可以開

啲配音真係好正

獻出第一次

好似係有人book左開77

厄介開咁死都頂埋佢

話時話，冇人試過喺呢個post獨佔喎

獨佔先
希望各位巴打唔好騷擾我哋

CR7巴想開

Honda巴唔係已經連開3個Post喇咩？

唔俾喎

入宅作
想當年漫無止境的8月真係挑戰大家

唔好再ff

D對白本土得好緊要,另類風味
同期旋風管家都係

挑戰底線

比cr7巴開啦
厄介下個囉

c朗開？

cr7巴開啦

0146 37頁

厄介想偷雞？

鋼鍊、幸運四葉草、涼宮
大台唯一幾套配得好既動畫
近年已經無睇過j2動畫

gogogo

原來cr7係c朗咁解

我覺得有套配得幾好係 男子高中生的日常
笑到我抽筋

直接skip住黎睇

Btw厄介開既話唔瞓住

等埋新POST先訓

近幾年j2都無咩動畫啦

點少得衝鋒21

佢想趁人少少開左佢

唔係厄介就訓 聽朝希望仲有得留名

男子高中生日常都唔錯㗎

係TVB睇gundam seed配音都正喎

15秒攻左第一頁佢

係咪厄介開姐

衝鋒21正呀

衝鋒21

睇咗好多次都覺得好好笑

今個Post係咪破左紀錄？

盡快

咪咁啦，病入膏肓，無得救架啦

比你快過我添

cr7巴俾我開 爭你個人情

咁人地本身都搞笑既

開返部電腦先

仲有加旋
依家d配音唔知配成點

0150就39頁

開始追唔切post, 係咪係時候離開了

1001

講笑咋

加旋TVB好似冇結局

你講一講 我去一youtube搵一搵
有埋粵配

唔知點解我覺得蛭魔先係主角

係咪無咩人有睇karoro同數碼暴龍

厄介真係衰，唔比我瞓

根本就係

有睇

問過(72)未？

geer

蛭魔好撚正

定左標題？

腥些之前好似post左兩個CB標題係咪？

(71) ?

緊係有
繼續暴露年齡

好感動居然有人明

等我坐正做coco 醬

kerri

細個覺得自己跑得快過衝鋒21

71唔好計啦

Keroro 傻瓜軍曹 當年好鍾意睇 劇場版都去戲院睇

諗起佢把死人笑聲

c朗巴知唔知用邊個

72用左幾耐？
竟然可以快得過2個鐘1001？

77開左

各位巴打stand by

c朗係咪開緊？

cr7開左了

而家依然覺得

71先係，36分鐘
記錯左